再見連登

等我唔再單身我會再login返呢個account

永別了

bye bye

樓主去自首了？

終於比人拉

Log in第2嗰account?!

走啦仆街

我都係最一次上
再見連登

再見了

樓主搞乜撚野嚟

監獄無得上連登

樓主係咪比警察收電話協助調查

樓豬真係走左?

連登琴晚至到今朝死server